[有圖]仆街支那婦公審巴士司機

唔介意成車人等？
到司機玩野，成車人屌你仲驚呀

Pish

而家香港好撚多人做左老豆老母之後都變到痴晒線
下下以為自己帶住小朋友/大肚就大撚晒

個page條on9 admin剷左個post

坐緊巴士覆呢個post
望住座位前面嗰張舊到發黃既貼紙
「請把嬰兒車摺好及放妥，安全第一」
我都唔知應該比咩表情

再推

原來條賤西仲兇人屌老母

痴線西

推

大力推

巴打快啲去backup先

咁樣衰都有人中出

好亂 究竟係輪椅位定bb車位

支持巴士佬俾人屌老母即時報警

點解大肚就唔收得bb車先
佢㗎車要收落個肚度

條女好樣衰

樓上第二張條仔成個sunny咁

推
收皮啦大肚婆
大肚大撚曬咩
睇撚住個仔有冇屎忽呀

推 條女

依d死mk生出黎咪盞教壞個仔 死返支那啦

應該好快會Del fb

個化妝師

Backup慢慢j

沖出黎柒

好心呢D人就唔撚好學人生仔啦。。睇撚死生撚完又唔識教，教埋D好似條女咁既人出嚟真係多得佢唔少

陀住個 B 都咁爛口，小心一陣陀唔穩，響條街度跣咗個 B 出嚟呀

個額頭真係好特別

個化妝師都幾撚勁 化到間尺鼻咁

推撚死你

第一張左二好似中撚左幅射咁

成車人介唔介意等開車唔到條八婆決定
其實都係一句摺好架車姐 洗唔洗禁就鬧人？燥少陣好難？

支那人，全家死，很高興

Fb個post秒del

咁撚仆街都有

結婚o個幾張相真係一睇就知全部都係支那人

相由心生

屯門黎？

屌 個額高撚到

屌

Fb幫佢開年啦

d結婚相成浸寒酸味

個樣有d似輕微唐氏，希望大家寛恕下傷殘

你唔介意乘車人陪你等？你訓撚醒未？

死返上支那啦
死支那婆 仲要生多件垃圾

好撚柒啊死支那

其實關支那咩事？

香港人柒左就認啦
輸打贏要 柒事就推落支那度

人唔笑

起哂底汕尾啦柒頭，柒完就捐番去你老母塊西度啦

咩眼神會嚇親人咁勁呀

巴打，好似兩單野尼架wo

支那人無個好人

On9支那閪
佢老公叫青蛙 on99

由老至嫩
全部人個樣都3尖8角咁

個樣好牛屎妹

連登花女

呢個post 好多野睇

推撚爆佢老母個閪

幫手推吓先
呢d 仆街唔推唔得

依啲仆街真係以為有個細路大撚晒 推。

死返大陸坐公車啦。
香港既巴士不嬲都唔比bb 車就咁上

大撚晒

咪係屈化妝師果單同一個人黎

支那人樣

佢老公

所以咪大晒

佢老公一副典型老mk樣

男人黎架喎

成家都岩岩參參咁既樣

夠襯

條女個頭係清朝裝？

又係呢啲窮酸公屋家庭
慌唔係嫁咗個廢柴窮西老公
私家車又買唔起的士錢又俾唔起
搞到個老婆操身大細出出入入都要迫巴士
俾人話兩句一時自卑感發作
咪屌鳩個巴士佬囉

窮西啲脾氣係特別怪㗎啦
自我價值低落
成日覺得人哋欠咗佢哋咁
真係戥佢仔女慘
投胎著個咁嘅家庭咁嘅老母度
真低賤

好心呢d人就咪撚生仔啦
人品咁差點教仔呀

痴撚線，佢唔介意成車人陪佢等，佢有無問過其他人介唔介意呀

支那狗係咁異型架啦

你係咪想畀人尼你老母？
嚟 呢
係咪咁難打

以為最右錢7Daddy

其實我覺得巴士可以整條新例可以趕人落車
之後幫果D人登記做退車錢

公審條女啦 屌

依家啲父母99%係垃圾

最好流產啦，依D死MK生出黎都唔識教，到時又多一件社會垃圾

成家都mk到
連外母都金髮

唔怪得條仆街話要打電話吹雞，警犬做野未

成家一睇就知係蝗種窮酸相

呢種人一世唔死一世窮，由佢言行睇得出，報應落在佢bb身上，不須皇天擊殺

你睇埋出面個POST真係講得好啱
而家個社會係識諗嘅人唔生
唔識諗唔識教 劣根性嘅人就係咁生

最憎呢種人
俾人中出搞大咗好似好威咁要成村人就佢
正一豬閪

佢d仔女到大個d又學埋呢d仆街就慘

成家人d樣都古古怪怪
唔係輕度就道姑
唔死都無用

推佢老母個bb車

蝗味甚濃

個樣已經衰 個格仲衰 屌你老母呀我真係...睇撚住個b呀

佢既字詞唔似大陸人囉

lm

顏射眼鏡娘

道姑都睇得出咁勁

好似以為佢個肚個個男人都有份咁

人類總是...

八婆真係有樣睇 呢d人都生仔真係害死下一代

無咁快屌人老母？
你睇下神仙B

我都係 心諗做乜佢響度嘅

呢啲垃圾死撚左佢啦
規矩都唔識守

1. 條女智障，基本邏輯都錯
你唔介意人地陪你等=/=人地唔介意陪你等

2. 條女有迫害惘想，地叫你收車唔係叫你落仔

3. 大肚婆無特權，大家無份中出你，點解要睇你面色，奉承你個大肚婆?

4. 自己無教養就唔好學人生仔，個仔大個九成係社會負擔
自己無錢買袋就無學人中出，大左肚好似大家欠左你

can't agree more
垃圾到呢，又乜吹雞又剩，幫你條仔吹好過啦，起碼唔會大肚，柒味濃

完全覺得2個人，真心佩服

易容高手

結婚相全家人冇一個有貴格都真係第一次見

試過坐地鐵，一卡3架車，都痴線

D撚樣好似大撚晒，唔識收埋架車

佢老公一睇個樣就似無讀過書啦

無錯，識諗根本知道香港唔適合生小朋友絕對唔會亂生！
所以香港既將來⋯⋯唉！

有小朋友就好似有免死金牌咁，
一個二個常威咁款

佢地以為BB車隊好cute cute人見人愛嫁

條傻閪個Facebook依家hide晒啲嘢

Hi到架bb車就仆街啦，睥返你轉頭，死睥爛睥，眼珠就快跌岀黎

呢單同開post果單係2單野黎

又係大埔

死臭閪

到而家仲有人唔知坐巴士要摺車

個樣成個王祖藍扮女人咁

咪撚扮曬名偵探柯南啦
吹，

記得先前有POST話個巴士司機俾個阿伯HI老母
HI到身體不適打返公司棄車請病假,結果成班乘客矛頭直指阿伯

其實呢單個司機大可以用安全理由唔開車
我諗乘客矛頭都係直指支那婦

自己個樣都嚇撚親個b啦

成家都寒寒酸酸咁
有本事搵個有車有司機既男人嫁，咪唔洗同人迫巴士又無工人幫手摺車囉

全家都不約而同有陣柒味，真係難得

早晨一推